魔獸世界討論+招生區 (附新生Q&A)

SEVER: 夜空之歌. 雷鱗. 巨龍之喉
公會: 傲翔天際

平日朝早少D人,大約5~10個
夜晚20~30人
深夜都有5~6個人打KEY或者玩鳩GAME

公會團時間:
星期567 H+M 8:30 ~ 12:00
進度M4/9
星期123 不定期開組普通薩墓

新人都歡迎一齊入黎玩
可以3倍EXP+傳家寶帶升

有意可以+BTAG:
LazyCoey#4128
kanoelui#3386

RC:27561179

坦僧直播:

雷戰視角:

魔獸新手Q&A

Q1. 新手玩咩職?

A: 魔獸係易學難精既遊戲,
每個職業都後期都會有高階細微既操作,
所以可以開個新手AC去試下每隻職業既技能組,
多D睇下直播,
有愛比起易上手既職業更有樂趣

Q2. 魔獸後期玩D咩?

A: pve分團隊副本(20~30人) 同 傳奇地下城(5人)
兩者都係講求團隊配置,
個人技術會影響你可以參與既副本難度,
所以易學難精就係咁解, 記得多d上網搵手法同配裝方法
pvp 有 2v2 3v3(競技場) 10v10(積分戰場)
台服因為比較少人pvp所以攻略會相對比較少
都會有痴線佬鐘情係野外殺人

Q3. 點樣升LV最快

A. 1. 比錢直升100
2. 招兵買馬(同另一名老手/新手 3倍EXP升)
3. 買傳家寶自己慢慢升
各有好處, 自己升可以了解職業技能,
雖然話WOW係一隻滿LV先開波既遊戲
但係有時自己研究下隻GAME先係樂趣既一隻,
除非你一開波就想做伸手黨

經過琴晚既努力
終於到左入門考試
M5/9

今日直播M薩墓

公會2團密切成立中
主坦到位暫缺強力DPS補職
無經驗者不拘 有熱誠者詳談

坦僧直播:

武戰視角:

直播首播Ｍ女士
打女人呀！

深夜帶寶寶打key

見你50幾連幫你推下

毒自去推post呀

打工仔們係點玩魔獸？

有時間咩？

好想玩返

而家團本裝等係咪仲係低過大秘？
唔鐘意打大秘但為左裝等
之前公會成日開唔到團就棄左

打工仔出唔到固定團
基本上只能夠係變休閒玩家

都唔會既
15層KEY而家出915
M團隊出930

下星期唔知

有興趣玩返，不過聯盟定部落..?

部落

shit，我聯盟

咁就大獲啦

全家寶係咪可以升到110
之前玩開lm 想玩番轉黎bl

YES

今晚更新先

歡迎歸隊呀

要再試埋我部垃圾腦開唔開到game

你部機咩料咁慘

你哋個server野外人數部落同聯盟比例如何？

野外人數其實差唔多 1:1左右
但係有唔少既聯盟賊仔成日組隊去守人地屍

幫推

7.3開左啦

固定團招收盜賊+補師(非騎)
公會資訊係第一頁

又到左打M薩墓既時間

坦僧直播:

雷戰視角:

辛苦哂 幫你推下
如果唔係時間唔岩
我諗我都會轉番部落一齊玩
我要打凌晨團

我見到呢邊部落有開凌晨團

固定團招收 盜賊/暗牧/術士 + 補師(非騎)
有信心既 可以包機票

公會資訊係第一頁

好想知而家個生態仲係唔係
街團過份要求裝等

咁都無法

記得岩岩改完版返去
玩盡5人團都根本上唔到街團既裝等要求
公會永遠無份入團(變哂親友團 一係就講裝等)
AH裝郁D就幾十幾百萬G
玩戰場又無人
之後就QUIT左 110死騎

台服生態一向都係咁
一係數據一係裝等
其實背後問題係新手加入同團既消息速度唔成正比
新人唔夠 結果新團組唔起
版尾不斷有人話悶之類不斷AFK
團與團只係不斷合併
團數減少 團與團之間互搶人
咪只能夠以精英化方法去加人入團
而唔係一個KEEP住有新人入既公會或者團
慢慢去提升應該有既人數去打團

更加唔好講咩G團

所以我當時我成日都同d 職長講乜數據 過到王咪得 你為左個幾lv裝等去抹殺一個團友 玩玩下就唔駛玩 之後都quit左團
巴打都玩得通透
台服魔獸再玩數據帝就可以執

所以我當時我成日都同d 職長講乜數據 過到王咪得 你為左個幾lv裝等去抹殺一個團友 玩玩下就唔駛玩 之後都quit左團
巴打都玩得通透
台服魔獸再玩數據帝就可以執[/quote]
老玩家就係咁架啦

日落 DH 輕輕一推

多謝你呀

首先幫一幫推，
而家係咪仲係打普通街團要求英雄裝等？

係呀 街團唔似固定團 無計

啱啱玩翻
執到兩個1200萬既神兵點數道具
記得以前個d一個先幾百
係我好彩定版本改左

幫你吹

改左版,個神兵知識上左41
閒閒地一個世任有一億

咁算la, 加油，幫推

推呀推

有性趣
盜賊
不過都四年冇玩啦

改7.3前二日仲有玩,,依加入返去應該做咩先

解左新故事線
順便打下橙裝

全新玩既話
有排追橙

88lv lor

加油呀!!!!

幫手推
我都最近返去行左陣
一隻86lv啱啱先開始潘達利亞
一隻91lv打緊德拉洛
應該有排先玩到新個d劇情

一齊啦不如

我有2隻110
仲有隻90 /104可以等埋你地呀!

而家係咪可以直升100

比2隻月卡就可以直升100

咁儲值方面呢 係咪冇左戰網卡

而家mycard轉戰網
450點一個月

大師兄

7.1末期棄左，想知而家個patch會唔會好悶...

我都唔肯定自己長唔長玩到
隻91就係直升完90玩左一兩日就無玩
隻86就以前玩落既
都係睇定d自己有冇心機長玩先

自己單機一定悶

黎黎去去都係果味野
打團，世任，打key
重點都係一班人一齊玩

係架 其實我大災難個時我都唔想棄
但朋友棄晒 連公會都無晒人 自己玩玩下都無引玩

上黎rc一齊吹住水打啦

而家買mycard 回鍋

上rc一齊吹水呀!

頂 我想問battle net 點取消訂單
而家玩唔到

你搞左d咩? 上語音問好似快d

得左啦

RC冇人

岩岩壞左

今晚用住discord先

又到M薩墓團

固定團招收 盜賊/暗牧/術士 + 補師(非騎)
有信心既 可以包機票

公會資訊係第一頁

如果有意想打固定團既朋友都可以傾下架~~~~

好耐之前玩過 果陣仲係德拉諾 玩到100冇玩 而加如果要玩返會唔會好難玩

當一隻新game玩~
無問題呀
有咩唔明隨便問

今晚就110
有無咩特別野要做先
定繼續揾任務做

開左世界任務(世任箱易出橙)
同做左主線(阿古斯既細入侵易追裝+神兵)

固定團長期招收有技術有心玩家
歡迎加入我地公會呀

固定團長期招收有技術有心玩家
歡迎加入我地公會呀

夜晚開台打M薩墓

開台啦~~~

Dh無巨人戒想痴埋打h副拎高lv套裝再打m得唔得

有無有時間出團
無core橙都會受

可以加tag詳談

繼續M6 (琴日最佳25%)

坦僧直播:

雷戰視角:

有心有時間
新人都可以+TAG詳談

繼續M6 (琴日最佳6%)

坦僧直播:

雷戰視角:

有心有時間
新人都可以+TAG詳談

職位空缺:
近戰: DK DH 賊
補: 唔係補騎就OK
坦: 唔係DH都OK
遠程ALL

樓主好有心 自己一個日日推

想多d人一齊玩麻

加油呀!

見樓主咁橙 幫手推下

唔出橙好sad

巴打你地公會多唔多人吹水同打低層小小既大秘?

多呀 成日係rc吹水
之後d老手又成日開小號去打低層key

別說啦

玩緊日落 遲下開隻新既過你地ser玩

歡迎歡迎

仲算唔算多人 回鍋冇耐 見到瓦王死左 想開隻lm紀念下佢

都算多人呀

而家個公會無人講野，
無公會團時rc 都小貓幾隻未見過多過5人
諗緊比唔比錢轉

呢邊有一團固定Ｍ團
平時夜晚10幾個人吹水打KEY
星期23又會開PT/H帶寶寶

你地係部落定Lm

部落呀

今日直播M團本 1~6

坦僧直播:

雷戰視角:

有心有時間
新人都可以+TAG詳談

終於過左守門BOSS 正式M6

做乜撚野

聖光比人秒殺左
之後我地要幫手掃地
維修架船

今日開波拓M7
一齊黎睇白痴食錯波

我真係好型

會唔會諗多左?
你都係幫手掃地架咋

PCCW 今日玩係咁卡,你地有冇

無乜感覺

今日繼拓M7 傻人榜繼續加分

巴打加左你 想一齊玩

路過一推

解緊破碎群島飛行 蘇拉瑪爾個故事超長

仲要卡聲望先做得完 煩到HIHI

聲望要慢慢解世界任急唔黎
不過尋日解世界任出左好野
解完4個看守者任一開箱個人都呆左

係CORE呀!

今日繼續打M薩墓!

新手加入會唔會好難起家

睇你肯花幾多時間同投入

開個試玩玩下先

當然無問題呀
魔獸想玩得勁
真係要花時間

最近好多新人加入

都開始為7.35準備
所謂無論新人老手

有興趣都可以一齊黎玩呀

今日全新隊友 提升隊友意識打m薩墓
夜d再打key

重新陣容重新出發

團友幫你推一推

入黎屌柒部落

陣營仇恨?

my card要買幾多

講緊咩?

買遊戲時間

睇你玩幾多
一日玩到3~4個鐘 月卡真係唔會蝕

一個月點計法

百一左右

魔鬼教練唔係到
今日繼續和平既團

我雷鄰 岩岩110 dk 收5收

當然無問題呀
+個BTAG?

而家D橙裝點拎？

打團 世任箱 執寶箱 布靈燈

宜家要係破碎群島飛，一定沖聲望？定係已經削弱左

一定要

公會小號普通薩墓

呢隻Game係咪要買點玩? 由細到大都無錢買點 所以無玩過

可月費可點數

以前戰網點幾好用,依家MYCARD好煩

而家都係MYCARD轉戰網
或者用信用卡方便D

講真而家台服搞成咁 新手都係玩部落啦
聯盟都係岩鐘意挑戰既老手玩

係D被動問題

今日繼續M薩墓

聖光lm 幫你推下
今日要番工死ser好開心

無啦啦今朝死左

今日繼續M7 捉傻瓜遊戲繼續!